2269藥明生物$100集氣區

係時候反彈

目標$100！！！

日macd 已交叉！！！

all in!!!

聽日開車！！！

化雲想入？

你幾準

吓？？？？

你走啊 唔想搞大佢

臭ching

仆街你入咗2269？？？

唔怪得今日跌

唉！！！

無啦啦開個 post 吹奏引埋晒啲牛鬼蛇神

ching 有貨底？？

啱啱先返家鄉 $76

你因住穿套

...

gogogo

呢隻好野黎
掃返佢兩板先

今日升3.3%

小股東入黎

tmr 80 up